[fb片]阿叔巴士上公然小便

拿，邊個話男人痾尿唔洗抹jer頭

sorry好似係電車黎

割L左包皮fing兩野咪唔洗抹

睇唔到

無咗

阿嬸落車都不忘昅下野

有backup

碌鳩咁細梗係啦

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

屌

upload左

哩架叮叮黎
點解咁痾法冇人理佢

要痾應該去黨鐵痾

除左廁所，邊到都唔應該
呢啲時候應該上去打到佢鳩縮

講個笑話：香港人反抗

屌呢啲就咁快有BACKUP

點解我會想睇架屌

佢轉身咁點

屌呢啲就九秒九有backup

野外露出

peepee

個樣咁似夏雨

樓主唔好用du recorder ，支那app 嚟

蚊爛嚟？

紙巾

最尾抹jer頭真係畫龍點睛

呢句真

wtf

電車黎架喎

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

做乜影我

唔係好似香港既巴士，咩黎

電車囉

個admin 仆街黎

好有手尾
用完識抹返

仲有黨鐵同藍店

睇錯咗做你想屌

👍阿叔真勇武：為社運，有撚出撚，有溺出溺！

cls咁都有backup

屙完會用紙巾抺啫啫又幾有衛生意識

拉

cls

連登不嬲GAY壇
如果係女人喺巴士公然小便
十頁都冇Backup...

d阿叔去到50零歲冇乜力痾最後嗰幾滴
唔抹會整濕條褲

welcome to the most popular online forum for homosexuals in hong kong

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

勁嘔心 屌

屌你 咁都上熱門？

佢咁有性格 都唔好意思叫佢停

嬸：哇屌你老母咁撚細都有嘅

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

有兩條友唔知係咪驚得濟落左車

仆街死廢老

你本質係gay

痴撚線 死廢老

一阻佢痾 可能痾落你塊面

電車定巴士🤔

係咪party room 攪主題gimmick
其實係廁所黎, 只係個backdrop 係叮叮
叮叮同 J 又幾夾

咪話左認錯囉
係電車

遮樣啦 保護前線手足

成名啦仆街,全世界都知你條野細啦屌

自己睇完del唔比人睇
自撚私on99

d藍絲

有backup片

又係大6佬？

張紙仲要就咁丟低

出名啦仆街

Party room俾你四圍小便？

個女人仲要伸返隻手上黎do多次八達通

又冇咗條片 有咩唔見得光